msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:112
msgid "API Listen"
msgstr "API 監聽"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:116
msgid "API Secret"
msgstr "API 密鑰"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:69
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:122
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:228
msgid "Adaptive Replacement Cache (ARC)"
msgstr "調適型替換快取（ARC）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:141
msgid "Address Space Size Hard Limit"
msgstr "位址空間大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:137
msgid "Address Space Size Soft Limit"
msgstr "位址空間大小軟限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:181
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:186
msgid "All Port"
msgstr "所有埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:128
msgid "Allow Lan"
msgstr "允許區域網路存取"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:269
msgid "Allow Mode"
msgstr "白名單模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:94
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:13
msgid "App Config"
msgstr "應用程式設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:27
msgid "App Log"
msgstr "應用程式日誌"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:43
msgid "App Version"
msgstr "應用程式版本"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:499
msgid "Append Rule"
msgstr "追加規則"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:430
msgid "Append Rule Provider"
msgstr "追加規則提供者"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:486
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:268
msgid "Block Mode"
msgstr "黑名單模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:171
msgid "Bypass"
msgstr "繞過"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:173
msgid "Bypass China Mainland IP"
msgstr "繞過中國大陸 IP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:176
msgid "Bypass China Mainland IP6"
msgstr "繞過中國大陸 IP6"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:189
msgid "Bypass DSCP"
msgstr "繞過 DSCP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:192
msgid "Bypass FWMark"
msgstr "繞過 FWMark"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:93
msgid "CGroup"
msgstr "控制群組"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:29
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:99
msgid "Choose Profile"
msgstr "選擇設定檔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:31
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:64
msgid "Clear Log"
msgstr "清空日誌"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:182
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:187
msgid "Commonly Used Port"
msgstr "常用埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:60
msgid "Core Log"
msgstr "核心日誌"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:125
msgid "Core Only"
msgstr "僅核心"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:57
msgid "Core Status"
msgstr "核心狀態"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:50
msgid "Core Version"
msgstr "核心版本"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:117
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表達式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:99
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:165
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:224
msgid "DNS Cache Algorithm"
msgstr "DNS 快取演算法"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:216
msgid "DNS Config"
msgstr "DNS 設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:230
msgid "DNS Listen"
msgstr "DNS 監聽"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:240
msgid "DNS Mode"
msgstr "DNS 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:93
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯日誌"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:522
msgid "Destination IP"
msgstr "目標 IP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:526
msgid "Destination IP Geo"
msgstr "目標 IP（地理位置）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:523
msgid "Destination Port"
msgstr "目標埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:179
msgid "Destination TCP Port to Proxy"
msgstr "要代理的 TCP 目標埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:184
msgid "Destination UDP Port to Proxy"
msgstr "要代理的 UDP 目標埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:183
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:44
msgid "Direct Mode"
msgstr "直連模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:290
msgid "Direct Nameserver Follow Policy"
msgstr "Direct Nameserver 跟隨查詢策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:67
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:73
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:79
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:85
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:123
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:131
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:180
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:200
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:221
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:237
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:275
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:281
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:287
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:293
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:299
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:305
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:374
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:380
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:386
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:574
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:38
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:45
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:183
msgid "Disable ECN of quic-go"
msgstr "停用 quic-go 的顯式擁塞通知"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:180
msgid "Disable GSO of quic-go"
msgstr "停用 quic-go 的通用分段卸載"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:177
msgid "Disable Loopback Detector"
msgstr "停用迴路檢測"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:82
msgid "Disable TCP Keep Alive"
msgstr "停用 TCP Keep Alive"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:284
msgid "DoH Prefer HTTP/3"
msgstr "DoH 優先使用 HTTP/3"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:322
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:517
msgid "Domain Name"
msgstr "網域名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:525
msgid "Domain Name Geo"
msgstr "網域名稱（地理位置）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:520
msgid "Domain Name Keyword"
msgstr "網域名稱（關鍵字）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:521
msgid "Domain Name Regex"
msgstr "網域名稱（正則表達式）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:518
msgid "Domain Name Suffix"
msgstr "網域名稱（後綴）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:519
msgid "Domain Name Wildcard"
msgstr "網域名稱（通配符）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:157
msgid "Edit Authentications"
msgstr "編輯身分驗證"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:210
msgid "Edit DNS Hijacks"
msgstr "編輯 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:261
msgid "Edit Fake-IP Filters"
msgstr "編輯 Fake-IP 過濾清單"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:311
msgid "Edit Hosts"
msgstr "編輯 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:353
msgid "Edit Nameserver Policies"
msgstr "編輯 DNS 伺服器查詢策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:330
msgid "Edit Nameservers"
msgstr "編輯 DNS 伺服器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:433
msgid "Edit Rule Providers"
msgstr "編輯規則提供者"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:502
msgid "Edit Rules"
msgstr "編輯規則"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:32
msgid "Edit Subscription"
msgstr "編輯訂閱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:27
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:45
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:96
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:68
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:74
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:80
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:86
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:124
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:132
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:165
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:177
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:181
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:201
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:218
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:222
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:238
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:276
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:282
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:288
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:294
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:300
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:306
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:319
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:338
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:361
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:371
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:375
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:381
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:387
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:413
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:441
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:510
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:575
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:583
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:33
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:66
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:77
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:107
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:130
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:167
msgid "Environment Variable Config"
msgstr "環境變數設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:47
msgid "Expire At"
msgstr "到期時間"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:96
msgid "External Control Config"
msgstr "外部控制設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:272
msgid "Fake-IP Cache"
msgstr "Fake-IP 快取"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:265
msgid "Fake-IP Filter Mode"
msgstr "Fake-IP 過濾模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:61
msgid "Fake-IP Ping Hijack"
msgstr "Fake-IP Ping 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:246
msgid "Fake-IP Range"
msgstr "Fake-IP 範圍"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:254
msgid "Fake-IP TTL"
msgstr "Fake-IP TTL"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:250
msgid "Fake-IP6 Range"
msgstr "Fake-IP6 範圍"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:132
msgid "Fast Reload"
msgstr "快速重載"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:480
msgid "File Format"
msgstr "檔案格式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:474
msgid "File Path"
msgstr "檔案路徑"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:468
msgid "File Size Limit"
msgstr "檔案大小限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:48
msgid "File for Mixin"
msgstr "用於混入的檔案"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:103
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:33
msgid "File:"
msgstr "檔案:"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:392
msgid "Force Sniff Domain Name"
msgstr "強制嗅探的網域名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:197
msgid "GSO"
msgstr "通用分段卸載"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:203
msgid "GSO Max Size"
msgstr "分段最大長度"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:130
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:28
msgid "General Config"
msgstr "一般設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:97
msgid "Generate & Download"
msgstr "生成並下載"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:553
msgid "GeoData Loader"
msgstr "GeoData 載入器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:547
msgid "GeoIP Format"
msgstr "GeoIP 格式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:568
msgid "GeoIP(ASN) Url"
msgstr "GeoIP(ASN) 下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:565
msgid "GeoIP(DAT) Url"
msgstr "GeoIP(DAT) 下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:562
msgid "GeoIP(MMDB) Url"
msgstr "GeoIP(MMDB) 下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:559
msgid "GeoSite Url"
msgstr "GeoSite 下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:571
msgid "GeoX Auto Update"
msgstr "定時更新 GeoX 檔案"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:545
msgid "GeoX Config"
msgstr "GeoX 設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:577
msgid "GeoX Update Interval"
msgstr "GeoX 檔案更新間隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:42
msgid "Global Mode"
msgstr "全局模式"

#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-nikki.json:3
msgid "Grant access to nikki procedures"
msgstr "授予存取 nikki 程序的權限"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:87
msgid "Group"
msgstr "使用者群組"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:134
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:149
msgid "Heap Size Hard Limit"
msgstr "堆積大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:145
msgid "Heap Size Soft Limit"
msgstr "堆積大小軟限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
msgid "How To Use"
msgstr "使用說明"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:49
msgid "IPv4 DNS Hijack"
msgstr "IPv4 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:55
msgid "IPv4 Proxy"
msgstr "IPv4 代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:52
msgid "IPv6 DNS Hijack"
msgstr "IPv6 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:58
msgid "IPv6 Proxy"
msgstr "IPv6 代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:399
msgid "Ignore Sniff Domain Name"
msgstr "忽略嗅探的網域名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:126
msgid "Inbound Config"
msgstr "入站設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:110
msgid "Inbound Interface"
msgstr "入站介面"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:105
msgid "LAN Proxy"
msgstr "區域網路代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:227
msgid "Least Recently Used (LRU)"
msgstr "最近最少使用（LRU）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:85
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:25
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:53
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:30
msgid "Log Level"
msgstr "日誌等級"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:193
msgid "MTU"
msgstr "最大傳輸單元"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:46
msgid "Match Process"
msgstr "匹配程序"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:364
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:528
msgid "Matcher"
msgstr "匹配器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:557
msgid "Memory Conservative Loader"
msgstr "為記憶體受限裝置最佳化的載入器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:194
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:142
msgid "Mixed Port"
msgstr "混合埠"

#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:29
msgid "Mixin Config"
msgstr "混入設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:581
msgid "Mixin File Content"
msgstr "混入檔案內容"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:26
msgid "Mixin Option"
msgstr "混入選項"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:39
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:447
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:348
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:367
msgid "Nameserver"
msgstr "DNS 伺服器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:3
msgid "Nikki"
msgstr "Nikki"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:539
msgid "No Resolve"
msgstr "不解析"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:461
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:532
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:15
msgid "Not Running"
msgstr "未在執行"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:164
msgid "Number of Open Files Hard Limit"
msgstr "可開啟檔案數量硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:161
msgid "Number of Open Files Soft Limit"
msgstr "可開啟檔案數量軟限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:89
msgid "Open Dashboard"
msgstr "開啟儀表板"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:53
msgid "Outbound Interface"
msgstr "出站介面"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:154
msgid "Overwrite Authentication"
msgstr "覆寫身分驗證"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:207
msgid "Overwrite DNS Hijack"
msgstr "覆寫 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:425
msgid "Overwrite Destination"
msgstr "將嗅探結果作為連線目標"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:258
msgid "Overwrite Fake-IP Filter"
msgstr "覆寫 Fake-IP 過濾清單"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:389
msgid "Overwrite Force Sniff Domain Name"
msgstr "覆寫強制嗅探的網域名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:308
msgid "Overwrite Hosts"
msgstr "覆寫 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:396
msgid "Overwrite Ignore Sniff Domain Name"
msgstr "覆寫忽略嗅探的網域名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:327
msgid "Overwrite Nameserver"
msgstr "覆寫 DNS 伺服器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:350
msgid "Overwrite Nameserver Policy"
msgstr "覆寫 DNS 伺服器查詢策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:403
msgid "Overwrite Sniff By Protocol"
msgstr "覆寫按協定嗅探"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:171
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:583
msgid "Please go to the editor tab to edit the file for mixin"
msgstr "請前往編輯器標籤編輯用於混入的檔案"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:422
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:81
msgid "Prefer"
msgstr "優先"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:524
msgid "Process Name"
msgstr "程序名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:18
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:21
msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:49
msgid "Profile for Startup"
msgstr "用於啟動的設定檔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:416
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:102
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:168
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:29
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:31
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:37
msgid "Proxy Config"
msgstr "代理設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:45
msgid "Proxy Provider:"
msgstr "代理提供者:"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:135
msgid "RLIMIT Config"
msgstr "RLIMIT 設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:39
msgid "Redirect Mode"
msgstr "Redirect 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:146
msgid "Redirect Port"
msgstr "Redirect 埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:69
msgid "Reload Service"
msgstr "重新載入服務"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:84
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:196
msgid "Reserved IP"
msgstr "IPv4 保留位址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:199
msgid "Reserved IP6"
msgstr "IPv6 保留位址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:278
msgid "Respect Rules"
msgstr "遵循分流規則"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:76
msgid "Restart Service"
msgstr "重新啟動服務"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:64
msgid "Router Proxy"
msgstr "路由器代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:428
msgid "Rule Config"
msgstr "規則設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:43
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:270
msgid "Rule Mode"
msgstr "規則模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:41
msgid "Rule Provider:"
msgstr "規則提供者:"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:516
msgid "Rule Set"
msgstr "規則集"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:15
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:138
msgid "SOCKS Port"
msgstr "SOCKS 埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:169
msgid "Safe Paths"
msgstr "安全路徑"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:120
msgid "Save Proxy Selection"
msgstr "儲存節點/策略群組選擇"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:114
msgid "Scheduled Restart"
msgstr "定時重新啟動"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:54
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:87
msgid "Scroll To Bottom"
msgstr "捲動到底部"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:186
msgid "Skip System IPv6 Check"
msgstr "跳過系統 IPv6 檢查"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:406
msgid "Sniff By Protocol"
msgstr "按協定嗅探"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:383
msgid "Sniff Pure IP"
msgstr "嗅探純 IP 連線"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:377
msgid "Sniff Redir-Host"
msgstr "嗅探 Redir-Host 流量"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:369
msgid "Sniffer Config"
msgstr "嗅探器設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:186
msgid "Stack"
msgstr "堆疊"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:157
msgid "Stack Size Hard Limit"
msgstr "堆疊大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:153
msgid "Stack Size Soft Limit"
msgstr "堆疊大小軟限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:556
msgid "Standard Loader"
msgstr "標準載入器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:110
msgid "Start Delay"
msgstr "啟動延遲"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:112
msgid "Start Immidiately"
msgstr "立即啟動"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:40
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:28
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:66
msgid "Subscription Info Url"
msgstr "訂閱信息連結"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:34
msgid "Subscription Name"
msgstr "訂閱名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:69
msgid "Subscription Url"
msgstr "訂閱連結"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:107
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:37
msgid "Subscription:"
msgstr "訂閱:"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:76
msgid "TCP Concurrent"
msgstr "TCP 並發"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:88
msgid "TCP Keep Alive Idle"
msgstr "TCP Keep Alive 閒置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:92
msgid "TCP Keep Alive Interval"
msgstr "TCP Keep Alive 間隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:36
msgid "TCP Mode"
msgstr "TCP 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:40
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:46
msgid "TPROXY Mode"
msgstr "TPROXY 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:150
msgid "TPROXY Port"
msgstr "TPROXY 埠"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:175
msgid "TUN Config"
msgstr "TUN 設定"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:206
msgid "TUN Interval"
msgstr "TUN 等待間隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:41
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:47
msgid "TUN Mode"
msgstr "TUN 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:202
msgid "TUN Timeout"
msgstr "TUN 等待超時"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:122
msgid "Test Profile"
msgstr "檢查設定檔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:42
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
msgid "Transparent Proxy with Mihomo on OpenWrt."
msgstr "在 OpenWrt 上使用 Mihomo 進行透明代理."

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:341
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:450
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:514
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:43
msgid "UDP Mode"
msgstr "UDP 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:101
msgid "UI Name"
msgstr "UI 名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:98
msgid "UI Path"
msgstr "UI 路徑"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:104
msgid "UI Url"
msgstr "UI 下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:70
msgid "Unify Delay"
msgstr "統一延遲"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:139
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:143
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:147
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:151
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:155
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:159
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:32
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:41
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:48
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:55
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:66
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:72
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:78
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:84
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:90
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:94
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:99
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:102
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:105
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:114
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:118
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:122
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:130
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:136
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:140
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:144
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:148
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:152
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:179
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:184
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:188
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:195
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:199
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:205
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:220
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:226
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:232
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:236
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:242
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:248
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:252
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:256
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:267
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:274
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:280
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:286
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:292
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:298
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:304
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:373
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:379
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:385
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:549
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:555
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:560
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:563
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:566
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:569
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:573
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:579
msgid "Unmodified"
msgstr "不修改"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:60
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:52
msgid "Update At"
msgstr "更新時間"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:83
msgid "Update Dashboard"
msgstr "更新儀表板"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:493
msgid "Update Interval"
msgstr "更新間隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:20
msgid "Upload Profile"
msgstr "上傳設定檔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:456
msgid "Url"
msgstr "下載網址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:302
msgid "Use Hosts"
msgstr "使用 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:296
msgid "Use System Hosts"
msgstr "使用系統的 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:37
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:81
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:73
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理（UA）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:168
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:128
msgid "procd Config"
msgstr "procd 設定"

#~ msgid "Global Client Fingerprint"
#~ msgstr "全局客戶端指紋"

#~ msgid "Random"
#~ msgstr "隨機"
